子宮頸癌針

幫細妹一問 屋企冇人識。。
佢滿18歲歲一針都冇打過 有冇絲打有邊間介紹番
驚打左假針 唔好太貴就可以了 感謝🙏

10

家計會？

講開都唔記得咗 依家冇曬蝗蟲搶針可能易打咗

家計會應該最平啦
但勁麻煩一定要打電話book
（因為26歲以下同未婚係屬於青少年）
仲要啲職員未必會聽電話
識有人8點幾起身打咗100幾次電話就係為咗 book 打針

咁即係26以上唔洗book?

應該好多普通私家診所都有
問番睇開果個
如果細妹讀緊大專/大學
無記錯每年學校都有promote
平過出面好多

利申 Grad左好多年 唔知宜家仲有無

26歲以上留低名電話嗰啲喺佢website 度會有人打電話嚟